## Conferencias 2017

Repositorio para poner todas notas de las conferencias del máster de ingeniería informática de 2017.

Las notas de cada una de las conferencias estarán en un archivo diferente con la fecha de la conferencia.
